其實M記d餐盤有冇洗過？

定係求其抺一抺就擺返出黎

應該求其抺

D薯條hi到個盤邊
成日都好驚食到上一手既口水

Part time 返過唔少餐廳
絕大部份都係拎條毛巾求鳩其抹兩抹
甚至係用萬年布嚟抹

食左都唔緊要啦
有益架

屌你老母

你唔係依家先知呀

屌我做乜撚野
我話啲人
唔撚係我

我冇記錯好似係嘖少少酒精
抹一抹就當清潔完
所以堂食果陣盡量避免掂到個餐盤

利伸:差唔多十年前做過M記

點會洗呀 天真

老老實實
唔好諗到啲餐廳會乾淨
大多數都核突到你想像唔到

求其抹
有大粒野行鋪咪做足d⋯⋯搵d比較乾淨既姐姐去做lobby
....
正常廚房會有三個桶，一個紅邊for廚房，藍邊for lobby,一個大窿布for 瀘油，抹油

每晚都會洗毛巾，但唔會分開洗，即係咩黎，大家明
不過亦有餐廳紅邊加大窿布洗，藍邊分開洗既。

以後去m記都叫外賣

想唔想聽最核突最誇張係點

正常一個月洗一次，用水槍噴

唔係特登印張餐紙有咩用喎？

同餐盤玩水戰wargame 諗起都興奮

其實每個月既公休都要大清潔 包括洗餐盤，洗飲品機，洗lobby,洗冰粒機，換濾芯(姐係平時係飲品機果啲免費水),洗廁所，洗廚房，洗爐

仲知乜Q都要洗

利申：前紅牌員工,全部都做過

放低個餐跟住用佢d酒精消毒雙手

以前會每日洗一次 大鋪一個月洗掛
都係用水槍射 啲人好中意整啲茄汁落盤邊到

利申 三年前做細鋪 啲呀姐鍾意乾淨啲

飲品機真係好撚污糟，鍾意食魚柳包既朋友rip

做過M記表示啲盤搵消毒藥水噴一噴之後抹一抹就會繼續用，雖然我都想抹得乾淨啲但係啲manager會屌你做嘢慢 同埋好心啲人唔好將啲茄汁同其他醬整到成個盤都係，有排抹呀屌你

收鋪會洗 毛巾會放去洗衣機洗 開鋪期間萬年巾 24小時m記唔知 所以朝早最乾淨 利申：前m記pt員工

其實全部餐具都好污糟 眼不見為淨 成日見啲洗碗阿嬸求其沖兩沖就當洗左啲碗

食你唔死咪當無野囉

以前中學返個間 晚晚都洗

M記所有食具都係即棄，得個盤係循環再用，你自己諗下...

臨走前會用鼻涕紙巾卒個邊

食左冇肚痾咪得
大菌當細菌 細菌當補品

夜晚用水喉就咁沖沖水
利申 做過

上一手都係用手拎起啲薯條啫
又唔會用條脷lam個盤

以前做過kfc，啲盤每晚會用擦嚟洗，試過俾經理屌我洗得求其

屌你老尾

上一手係靚女

我又係kfc洗過盤，求其過一下水就算

每間唔同 我之前個間每晚要洗一次

個盤邊咁撚西
上手去完廁所唔洗手拎盤你跟住拎仲要用手食薯條
所以我問佢攞餐具食薯條

staff 收野個時 成個盤隊落個垃圾筒到
9成攞走 返屋企一邊睇電腦一邊食 又爽又安全

右手剩係用尾指托盤

日日都會洗

一塊布擦100個盤
利申：做過三個月pt

其他我就唔知
不過我做果間我一定要求班crew分開
分番開紅邊藍邊 大窿
同埋啲盤一定會洗

盤每日都洗
汽水機頭每日都洗
Lobby唔洗講啦
冰粒機一個月一次
F1(汽水機filter)一季一次（唔好屌 跟規定）
廁所每日都洗
廚房 乜爐都每日洗兩次
新地機兩星期一次
水缸一年一次

我成日奶的盤

呢個post搞到我以後有d抗拒堂食M記

其實真係唔好掂到個盤
我以前做出面試過抹都冇抹

總之

堂食走盤

連張紙都要偷工減料
佢老尾

求其抹兩野就算。執盤經常會有汽水茄汁辣醬混合物，浸味聞到都作嘔。

求其抹 未計有時插落個垃圾桶倒垃圾

唔係24小時嘅鋪 的確係乾淨啲

我有時唔忍心你哋用咁污穢嘅盤
我會攞去浸水 用水槍噴噴
有啲crew抺都廢事抹 臭撚到仆街 成陣up味

茄汁我會唧落張紙巾度或者麥樂雞盒蓋

反而kfc啲盤同白「欖」有洗
仲要唔係hea洗

咁多人話做過，係咪真係做過架
晚晚洗都唔知？

多謝你如果個個係咁就好 有啲人都唔知點食啲茄汁連盤底都有

未做過夜晚更

我係24舖呀

有神之水槍噴 幾厚既茄汁都被掃走
利申: 埋左半年鋅

其實夜晚洗果時多數係唔係都搵熱梘水浸住先，一黎去油易洗，二後有d積乾左就咁噴都未必甩，浸左再噴就易好多，快好多

枝槍真係好堅

Btw 我發夢個時聽人地講過 m 記托盤張紙係回收再造紙, 係好污漕嘅, 鐘意落醬落去托盤紙嘅巴絲

發夢

成疊餐盤 擺埋一齊好撚臭！
一隻隻 分開左俾客 ， 臭味無咁勁

就算夜晚洗都無用,你一日內幾撚多個人用過...
去到夜晚已經係N手,不過算啦出去食野邊度會係乾淨

外賣紙袋夠係再造紙啦

我做過 通常係抹 但如果特別污穢係會用超強力水喉洗 其實都係睇條友會點做 重有間間處理手法唔同

多人返就一日洗一次，唔夠人就唔洗洗

真係間間唔同 我嗰間兩日洗一次冰粒機

兩日洗一次真係慘，我地就一個月一次，不過唔係我洗

通常換油洗機啲濕碎野都係男crew做 我嗰間痴線到一個鐘抹幾次地 做到好足 但真心幾乾淨
利申:已炒佢魷魚

爛肉都敢食 點會驚個盤唔乾淨

啱啱用洗洗完一堆盤

瘋狂寫錯

其實唔好以為啲餐具好乾淨
都冇咩分別嫁咋

雖然個盤好撚污糟，但我敢講老麥已經算係比較乾淨既餐廳。未做過飲食業既人行入茶餐廳d廚房一定嚇親。

大家樂全部都勁油

如果有條hihi 嘔落盤到點搞

第二日洗完照用

會抹既咩

一開呢啲鋪見到好多同事
我做csa成日啲客叫我收盤我是但倒完啲垃圾就將個盤放埋一邊

我想知魚柳包個問題係邊?

魚柳bell要蒸，個蒸爐好撚多積

吓 乜原來要蒸架

老鼠樂園都幾有良心
所有盤用完每一次都會拎去用機噴水

要啦，你唔覺個魚柳bell個bell特別軟熟架咩

KFC 盤晚晚洗

原來係蒸個bell
其他用呢隻麵包既包 (例如隻層芝士 臣無霸) 個啲就唔會蒸?

有洗，用高壓式水槍

利申:做過m記

其他會烘，你反開塊包會見到啡啡地。所以點解你去超級市場買嘉頓包都整唔到個種口感。個包要熱先會好食。

明白了

真係冇諗過會蒸

出街食遇左污糟㗎啦

廁所洗極都係臭到嘔